長命不老

長命不老[粵]

「逆齡偵探社」偵探鄧佩儀、許文軒上廣州調查增肌抗衰老秘訣！九旬老人逆齡示範非一般「龜蛇爬行法」，社長黎諾懿讓嘉賓森美即席測試，功效如何？脊醫並會講解類似「嬰兒爬」的運動原理。臀部下垂或反映肌肉流失，量度臀線腿寬比便得出臀部年齡，副社長麥美恩竟成「老海鮮」！物理治療師傳授的護臀方法是扮蟹行？偵探黃庭鋒、戴祖儀前赴台灣體驗民間「驚險」刀療，刀劈身體出奇舒服，中醫師有甚麼看法？另會教大家區分卧蠶與眼袋。

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咁似謎加健康奇案錄

好可愛的嬌喘一聲

joey 女僕

麥米對腳
個樣

頭先片頭點解閃左一下Donald出黎既

扮狗

慘

睇戴祖儀同鄧佩儀

大陸狗on撚9

笑到停唔到

戴祖儀

狗爬就狗爬啦

男人心一字馬

係扮龜

龜頭

廣州人講廣東話有廣東文化唔似外省人咁仆街都叫大陸狗？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咪差唔多
眼袋，卧X 有鬼分別

索撚到

揸眼袋槍個女仔好靚

點解唔搵森美大哥做主持
開心d

麥米對腳有無咁正

Joey

有keep住做運動瘦得唔郁得去邊

伸利阿叔肌肉流失中

Nata

不嬲正，屎忽又大

都唔知許文軒條福頭憑乜野

joey

wa joey

側奶加腳

Joey有波

成日都佢兩個孖住做

我硬了截小姐姐太厲害啦

Joey對波

留名睇圖

lm

有波有腳有pat

森美唔係主持?

嘉賓嚟

哇呢套好撚淫呀

剁祖儀個波波

王馨平

Camman 大把片j

無J開佢 如果唔係呢段片不得了

又圓又大 ...
一定有問阿嬸剁第二度有無效果

用j 療咪仲好

好 沒問題
最正

你cap到夾得最實果刻
good job ar

係 睇得出

呢句對白夠淫

你又要改名 帶棗兒男朋友?

係囉 我都覺

叫佢改啦

不了

大打

ผมละสายแล้ว

大打麥美恩

joey比人屌到腳仔軟

黃庭蜂
身高: 170cm

屌打歌莉亞

你咁樣係唔會令我驚

你咁樣係唔會令我驚架
寫稿佬

女僕Joey

我同你講！你咁樣係唔會令我驚㗎！你明唔明呀？

新

Gloria個刮痧背邊個想奶

TVB屈能到 緊貼時事

但glo個樣好辛苦

嘩咁索的博士

冇波

呢條中醫幾正

中醫師 正過 戴祖

個中醫

靚女中醫

好想佢幫我子孫根把脈

個中醫叫咩名
想搵佢幫我通淋巴

幾好玩咁部機

應該glo最好
佢好似生活最好

joey表情生動

大祖兒血管年齡咁高
係咪就嚟瓜得

痴線...兩條友身體老化得咁緊要
btw麥美恩話夜晚同edmond做多D運動

45歲啫

夜晚同我做多d運動

浴袍

屈dee你都差唔多啦
幾時瓜得

Joey生活習慣麻麻

Edmond 好撚醜樣

joey著襪

晚晚都咁操勞

PA可以拎Joey 套衫同襪去j

黑絲

長時間坐就講番工啦...

頭先條女好白

哇黎料

包實哂冇料

除埋上面嗰件啦好心

嘩Joey樣衰到

屎忽很大

琴日正好多

咁保守唔著三點式

又係既

刀療過

對象脾係咩事

限奶令

Diu, 上身咁著真係趕客

繼續限
真到冇人睇

淨係益肥佬圖

庭峰好靚仔

比你屌係咪唔屌先

對腳正撚到

2個都加速？

著左都冇奶

塊面仲要起角

寧願揀麥米

王韾平>>>>May N>>>>>>>>>>>Joey

竟然唔露肉

梁醫生有幾分似王馨平

菊男d fd

王韾平同218一齊果陣，218係咪仲係2打6？

聽晚正嘢

聽日有鄺B

有露呀
肥肉

馬壯>>>>>>>>>all

鄺短想扮高？

聽日玩SM

好大波

Gloria>>>馬壯>>>>>>>>>all

鄺b

鄧佩儀（Gloria）出席《長命不老》記者會，她透露由19歲開始已養生，經常飲紅棗茶、戒煎炸食物、戒辣兼戒醬，過著「非一般少女」生活，連朋友也笑她悶。她說：「偶爾飲最愛的珍珠奶茶已是破戒，始終飲食會影響皮膚及身體狀態，如果亂吃東西真的馬上爆瘡及欠光澤。（若與男友約會怎辦？）我會揀破戒日才去約會，若果男方夠愛我，相信可以包容這些習慣。」

不過，Gloria笑認沒有因食得清淡而學懂下廚，多數靠外賣，最愛清淡的米線。她說：「我有7年沒吃過辣，最多一年打兩次邊爐，也是不沾醬，若與朋友出街食飯的食物不夠健康，我會齋飲不吃，哈哈！」

記者會中Gloria透露其實她從19歲開始已經一直很養生，她說很多人可能會不相信：「我其實食得真係好健康，大家睇落可能我一個後生女唔會咁做，咁閒時我都會放縱一下。咁我自己做呢行我個人想法如果要長時間唔穩定拍戲又要維持健康，一定要好花心機。大家聽到會驚，會覺得我好誇張，我有飲養生茶，出去食飯唔食汁，我連快餐店都唔去，我對上一次食快餐都係5年前，聽落係咪好恐怖？我自己都唔敢相信。」

Joey=Gloria>>>>>>>>>>>all

好有毅力喎

專登去睇番，幾靚求名

其實唔難

伸利星1356都做gym減肥

可以忍口個下勁

過時過節一班人食飯 , 喜酒壽酒 , 點到你揀野食

今集死鄺短偽造身高
死短怪你有米六我有六呎啦
屌你老母

打

有撚160咩

咩料麥美

joey ar

J

嘩又黎玩腳

條腿

大波joey

許文軒咁睇法因住比麥米罰玻璃

對腳

日日show 腳

少正

腳

Joey真係正到仆街

青春無敵卜卜脆

帶棗兒賣完肉未

我想做波。

嘩好撚淫呀

豬掌咪好

帶多三個可以綁晒全身

啪啪啪既時間

joey對腳正撚到

緊縛

joey 咁著

最被低估既屌西腳

條褲有甩既衝動啊

幾時去拍戲 唱歌不了

孫銘謙

肥圖識食

歌好聽呀

張秀文都好撚正
大波長腳

佢同鄧佩儀加埋六粒墨屎

joey屌打啦 有樣有波有腳

幾時去做女皇
好想比佢踩

彎又唔得直又唔得

唔好再叫城大做Shitty

但係佢成日懶係 show, 但著衫taste 好差

哇示範員奶漏

波gap

測試邊個係假波

麥米對腳好白滑

好想瘋狂奶

鄺潔楹

鄺短對鞋

衣著同個樣都成隻北姑雞咁

wingto 睇下人地 真波呀

張秀文對腳

倒奶機

@kfc

識玩，唔搵男做示範
全部女仔做示範

示範員都好正

有用都唔撚關你事啦 一早過左發育年齡

張秀文大波到

個示範人士

係 不過唔夠大陸女黎

邊個大陸女

戴祖儀高爭鞋好正

白

素

個胳肋底又白又滑

160

150都比盡啦屌你老母

估唔到呢D資訊節目 都可以打飛機

連鞋度

高過濱崎步

咁點解有啲人164會高你成個頭呢

sammi對奶

著左鞋度

佢隻鞋5吋都有

屌呀

judy 163

佢除鞋做 然後著鞋度
屌你老母

著鞋度

真係?

著住鞋度都計

少搞笑

麥米對腳。

明知要做動作 仲著呢d衫
雞姐係雞

有圖未阿

鄧佩儀

鄺矮格甩底有墨

一定要奶下佢

醫呢D骨歪駛唔駛醫幾年

@kfc 求張秀文腿圖！

庭峰好靚仔 係衰矮

頭先一野zoom落sammi個pat

踢波係咁上下

gloria

串joey大面?

163 -10cm ≈ 153

149.9

之前都睇到對鞋，最多得153

咁先正

喂喂喂 New_God_美斯 我屌你老母 TVB打手死全家

香港有冇名醫介紹，糾正全身筋骨

Roy_Batty 開下po先講野

張秀文得對腳
波就整的 樣更不了

波未必整

綺夢....

push

人呢 無曬 今日無女

有人同你打招呼
要知道人地係邊個先決定打唔打番招呼既咩

個model

唔帶眼鏡帶眼罩 有咩咁唔同

鄧佩儀長髮 正。

唔好貪平採耳,去專科吸啦

比人了緊仲講野

空係塞咗既話，去私家醫生度睇都唔係好貴。

鄧佩儀長髮咪幾好

呀醫生話，你班L樣都唔聽我講，你要去死唔通我唔俾你死咩？

艾粒

腎虧

老左 2014世界杯正

有份熟女味都唔錯

巴打有無好介紹？

黃文琪

射穿牆

竟然會有艾粒

罩丸

勁驚訝

幾多年無上電視

搵艾粒講腎虧

戴棗把聲好摟打

joey又刀療

joey會唔會仲係處

食完搵大祖兒測試效果

艾粒真係唔係fama嗰皮

係度狗up

好好笑

我覺得調返轉
fama完全唔好笑
頭先阿奴栗子扮睪丸果度我笑到痴線

當勞頭先祖兒 裙底

屌搵大祖兒試下有冇效先得㗎

Fama個節奏較接近返電視果類型

On9節目，啱啱個運動唔係搵女做有咩意思

訓係度睇裙底

條女肥到咁
減肥仲好啦

你個人痴線姐

講親腎都會拍隔離條友

黑加侖子汁

正解

孖辮妹

杜仲呢

拍濕鳩節目要認自己唔得
仲要俾自己條女話

肚兜look

成日耍花槍

cls

I love返TVB先兆

Donald係咁拍占膊頭

誰覺有汗
又怕凍
係咪叫腎虛陰陽

正

應該搵Phoebe 做運動

C君講乜鳩呀

麥米又靚咗

哇可愛

出trip正過喺廠

咁似精蟲既

吸氫氣

Joey幾唔健康

似呃錢

你同我同音

呢啲偽科學咪教壞人啦

痴線 咁樣打人一巴

咁大塊面我都想一巴車落去

不過都係鍾意佢唱歌多啲

真係好on9
勁大力。比我係個個被打既人。一定嬲。痴線電視前咁樣玩

我屌你老母呀

有冇腳cap圖

又眼訓又放鬆又好肚餓 一定食左大麻啦

自由基

把聲咁摟打 我都想㩒

頭先我miss左 點打法？

上帝造人就係要人最終去到死亡，做乜都冇用

晴晴又變左長髮？

又有gloria

又植入式廣告

gloria正

含住胞精咁

Mayanne條仔廢到

我睇咗咁耐先發覺無陸永

C君係咁串mayanne條仔

Gloria

西係咩味

硒咩味

條鞋抽咁既樣可以食麥米

鹹鹹餿餿

溴化硒

四溴化硒

你知唔知西係咩味

我讀Chem架

鋰銠鎂

又露腿又露臍 好撚淫呀

攤喺床單度果下好狠正

肚臍

搵人舔佢一野 包佢即刻爽到觸電咁彈起

頭先戴祖兒堅踢落去

麥米對腳有無咁正..

麥佳來又無連

美恩成日借啲意整大祖兒

唔抵得人靚女又後生囉牛鼻婆

麥米靚過黑肉bor...

下個我開

有無巴打cap左圖

開乜撚呀呢套野點會爆到post

我指金簫

大祖兒對腳定吸引D

著三點式咪唔駛揀囉一次睇晒

台灣祖靚過坐廠果個

joey自己讚自己真係唔會令人嬲而令人好開心

未開始的故事張jpg

見到mayanne真係忍唔住打...

我入圖片模式先睇到
出面睇唔到

講明健康節目
影麥米對腳引人打 仲點健康

邊度影到佢咁樣衰

又傇啲意打祖

哇蕭徽勇瘦左咁撚多
諗起曾守明去之前都係瘦左勁多
唉

我都係

或引用 copy 個link

建立主題 copy link

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

好心阿黃生乜都冇就收埋唔好show啦

呢條友唔同左樣既

joey講老味好純熟
應該好撚爛口

瘦左好撚多 似曾守明果陣
希望係我估錯

joey扮Q係咪全無最正？

瘦到好恐怖

nata

勁

瘦左

Joey條腰咁都有成30吋

joey 66

不如將件許咩軒比帶棗啦
唔好搞mayanne

屌你許文軒個放大鏡對住人個西

66 wo

joey無著褲！

等我黎

個姑娘唔拉高d

假大波

條女 有冇ig

有幾多人真係出問題先捨得去減肥
伸利10.x%脂肪

健身輪真係痴線既
做一下已經成身都用哂d力

條仔hanjin咁勁

哇呢條咪放學icu果個死肥仔

係

Joey幾fit

床上運動呀

許文軒同帶棗兩個似乎唔多健康

帶棗ok ar

美恩條仔最廢

嘩

佢勁d定hanjin

Fyy

喂金宵我開左新po啦

好呀 無問題

個個都煮鳩條軟飯仔

Happy伯

應該J馮盈盈定戴祖儀？

fyy 扮happy 伯

許文軒無樣無才能點生存到

馬壯

江嘉敏我覺得仲charm 過fyy。。。

點解今集無戴祖儀？

個名越深就越難寫,哇,佢唔講我真係唔知呀

正係掛住[麥美恩條仔]呢個朵都襟撈啦

博士好似日本妹

好想奶 喂呀

扮happy伯真係笑撚死

求下tvb唔好再捧袁狗 d戲生硬到...

是

下個po 你開定我定其他人

好嗲

對腳好淫

咁淫都沒人看

真係無人睇

唔睇祖儀 想我嬲？

呠

袁狗d戲做極都好廢

洋腸拍打正啲

屌你麥美恩條仆街又借啲意打女同事

麥米 靚腳

我都好想被佢打

成個神棍咁

藍色果個人其實係邊個扮？

任何仁

個模特兒好重機心

隔住個mon都

麥米笑得好pure

嗲到

偽科學

技師ok

睇咗咁多集
我覺得大祖兒就嚟死得咁

呢個呀姐咁似上次New耳果個

出水

白老鼠

自己讚自己 傻婆

集集都話佢身體廢到仆街

黑肉真係好正

又係幾靚概

兩個都咁正

始開返毛巾呀

上入

死神來了

我都覺得 個女人

加左鐘

長命不老都停我屌你老母

冇人笑

我覺得好好笑喎

都係艾粒搞笑秤高啲

加鐘連代支

no i mean the scenario of sauna

無得睇joey 唔愛國了

07:30PM
東張西望[粵] 及 中華人民共和國建國70周年 香港願景[普]

《東張西望》星期一至日，緊貼追蹤社會大事、趣聞逸事，並報道娛樂圈最新動態、藝人消息，以及劇集宣傳和花絮。「今日突發」環節為大家追蹤即日熱門新聞；專題環節，深入探討大眾關心的時事、社會及民生問題，並訪問相關的專家。

08:00PM
愛．回家之開心速遞#677[粵]

賀碧雲在巴西進行交易，因英文差而出差錯，被父親召返香港。力蓮往果欄買水果送贈供應商，遇上碧雲。力蓮議價的手段惹碧雲不滿，碧雲換了一箱爛的麒麟果給她。供應商收到力蓮那箱麒麟果後大怒，拒為好爸bar供貨。力蓮得知遭碧雲戲弄，帶城安等下屬去找她算帳，城安認出碧雲後不禁心驚……碧雲向力蓮報復，揚言要她刪除網上惡意中傷其果欄的留言，還要她跪地倒茶認錯，否則誓不甘休。力蓮向碧雲還擊，及後驚悉飛立遭人捉去……

08:30PM
街坊財爺#22[粵][PG] 及 七十年．接班人[粵]

金仔為救露絲想盡方法，終於病倒。蔣嬌乘機軟禁金仔，霸佔財務公司，讓行健、Joey加入公司，俊軒當眾支持。耀宗、瑪莉闖入戴家見到金仔，金仔向瑪莉求救。瑪莉、宇森搬進戴家，宇森與金仔暗中商量反擊大計。行健讓蔣嬌參加財務形象大使選舉，宇森、瑪莉出現，指金仔已讓宇森加入公司，並參加選舉。選舉宴會中，宇森安排懷疑被騙的客戶莊太向行健質問，但行健約了莊生前來，莊太只好啞忍。蔣嬌對行健不滿，二人關係出現暗湧。

09:30PM
國慶70周年聯歡活動[粵] 及 中華人民共和國建國70周年 香港願景[粵] 及 環球新聞檔案[粵]

國慶日當晚，天安門廣場將舉辦歷時九十分鐘的聯歡活動。三千多名群眾將通過手持光影屏和道具進行組圖，以藝術表現中華民族從「站起來」、「富起來」到「強起來」的飛躍。三千多名藝術表演者將合唱《我和我的祖國》等四十首歌曲。廣場東西兩側將分十個主題，以歌舞展現人民的獲得感、幸福感和自豪感。壓軸的煙花表演，將配合聯歡活動，形成地空一體的絢麗場景。

fake

joey個頭一定好撚香

個女女正d

vivian個波就真

屌 梳頭好治療

啲頭髮梳去後面就睇晒塊面

麥美恩收皮吧 妒忌心重到

真人上

睇到好撚舒服

屌未3字頭已經地中海

小龍女終於出現

戴祖兒好黑 大波搭救

屌你竟然唔講手淫會否甩頭髮

無關係

唔洗頭幾日好似會甩好多頭髮
其實係本身甩而積左喺度

gloria好gfable

又係呢支打丁槍
不過8嚿水真係貴

日日洗1,兩次

洗咁多

用埋0矽

nata is very cute

joey 有D波路 好想屌

假嫁d奶

除左植髮都冇用，鄭少秋咁貪靚都要戴假髮，冇得醫

not bad

王晶

個女醫師幾正

人妻味，拍得AV

咩係髮膜？

nata is better than judy maybe

聽到電視節目有好多種 joey忍唔到偷笑

笑得好甜

都係想戴祖儲多幾首歌

肥湯

雖然有紋身

靚湯

靚湯有無60kg

超鍾意牙湯

對腳淫到

㩒住joey個頭再…

痴線...joey又曬對腳

嘩屌對腳玩到

如果鑽小穴…

所以而家出按摩槍

屌,呢下渣臉好正

麥美恩勁撚仆街
上左位就借啲椅蝦啲細

嘩joey 粉紅，bra

明顯係fd底先咁玩

打J槍

含撚訓練

上次一巴摑埋去呢 又係fd呀

Gloria含得唔錯

又笑牙朗

深喉祖儀

真空吸

計我話 含撚最快

又賣廣告

收皮槍

收皮槍？幫人收皮？

我即刻幫你收皮

靚靚肚臍仔

24 吋腰😍

歌莉亞有無人奶

有無西米奶

營養師好大波

聽日最後？

營養師叫咩名

陳雅思

陳秋惠

聽日有波睇

終於有得睇洪狗脆如

泳淘

訓左tim

打 琴日無睇

嘩 kayee對pad

體力運動
唔駛訓

好似得478係真

嘩bonnie

有鼻寒個d乞狗人憎

推鳩佢車

擺明

後入

後面睇曬

條腳鍊咁撚柒淫

借d意

我d血去曬一度

呢隻膠面G

正wo

好撚淫

有joey

joey 比下去左

嘩姣到

vr訓教

聽晚

係因為國慶有一日

圖呢

屌你老母

第14集 - 謝東閔、譚嘉儀－ 睡眠滋擾案
播出日期: 2019.10.04 (五)
「瞓好啲」有辦法，瑜伽達人陳雅思示範三款修復瑜伽

嘩Gloria

睇完金宵同鐵探對佢好感有多咗